\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)
\include{preamble} \include{listings} \begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\tableofcontents
\addtocontents{toc}{\vspace{1cm}}

\Introduction

\textbf{Цель работы:}
изучить принципы моделирования терморегулятора.

\textbf{Задание:}
\begin{enumerate}[label=\arabic*)]
\item Разработать алгоритм и программу анализа состояний цифрового датчика объекта
      управления и формирования дискретных управляющих воздействий на примере
      цифрового терморегулятора. Процесс моделирования отобразить на виртуальном экране.
\end{enumerate}

\textbf{Исходные данные:}
\begin{itemize}
\item температура в помещении до начала процесса 2-6 градусов; 
\item температура "уставки" 16-18 градусов.
\end{itemize}

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже

\chapter{Ход выполнения работы}
\nobreakingbeforechapters

Разработаем алгоритм для упрощенной модели регулирования температуры
в помещении (поддерживается нагрев и удержание). Алгоритм:
\begin{enumerate}[label=\arabic*)]
\item Ввод текущей температуры.
\item Ввод температуры "уставки".
\item Пока текущая температура меньше уставки, производим нагрев.
\item Держим температуру "уставки".
\end{enumerate}

Выполнение алгоритма сопровождается визуализацией.

Блок-схема представлена на рисунке~\ref{fig:block-scheme}, а код программы
представлен в приложении~\ref{app:code}.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.4\linewidth]{figures/block-scheme}}
  \caption{Алгоритм регулирования температуры в помещении}
\label{fig:block-scheme}
\end{figure}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\breakingbeforechapters
\Conclusion

Во время выполнения работы были изучены принципы моделирования терморегулятора.

\appendix

\chapter{Код программы}
\label{app:code}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, breaklines]{nasm}{../../src/lab7.i8080}

\end{document}
